估下今年渣打馬拉松有幾多人猝死？

我估有2個

中位數2.5

買細

願意用樓主條命換今年無人死

好尷尬。。。

點解要畀錢買難受

一年一度，有氣氛嘛，咁多人死 唔會揀中我掛

10個啦 今年咁熱

6個 未來人

大家可以放膽估
我包咗一個位先

小弟做戰地記者

搏盡無悔

猝死唔好上電視投訴 係到呀支呀jor

賤格

有無大數據 統計每年死多件？？？

其實跑來做乜
你平時無得跑咩
又要比錢又話投訴cut少左賽時

真係好sad 開開心心咁去參與下 點知年年都有人死

咪係
一定要畀錢跑到死下死下至安樂

參加馬拉松既男人好有型架

有無得買埋死者性別 國籍 姓氏

平時冇得跑呢d路線

死亡馬拉松

好似未有